只係做咗十幾年人就已經覺得做人冇咩意義

唔緊要 過幾年後 你就會變成做狗

已經係隻狗 累死狗

靚仔靚女,有家底不愁生活,又遇到人生伴侶,有人愛同被愛
人生咪有意義囉

十四碎就看破紅塵，是否悲哀。。。